毒撚溝女game

有甜可H

唔睇攻略溝唔到
有冇巴打溝到佢

只能當好人

食過

屌太心急

6分

lm

不了

暫時最高都係得6分
搓到波

我收好人卡
佢叫我goodbye

7分換左黑色裙無得屌

點先屌到佢

成功咗
個流程都幾長

帶佢落club 先

讚佢同狂灌佢飲酒就得

我帶左佢去脫衣舞比賽

飲幾次佢就醉左叫我走

咁似dodo姐

比你咁講一講，即刻溝唔落

玩唔著衫去便利店

玩露出
之後呢

屌 俾樓豬伏咗

第一張圖，做咩咁唔小心

唔關我事架鴨免比次機會

玩左三次先有下文

我玩到佢要我執多劑

留名

好似食到就一定會執多劑

屌玩極都未食到
條女仲難哄過真正啲女

搞咗兩次

嗌 pizza 返屋企
之後去沙灘
返屋企去泳池
佢游水突然 grab her boob
估唔到佢又無反感
最後啪兩次
10 分

(完全捉唔到路)

好似好多路線 有排玩

b
脫衣舞比賽>泳池扑一次>床上扑兩次

到底有幾多ending

Youtube 攻略係咁教
但我見巴手都有唔同劇情食佢

有一個scene 係叫你玩board game roll the dice
但我用手機擲唔到骰仔

Im

屌 跟左入bathroom , 輸左

游水嗰時有得grab her boob咩

裸泳有

搞咗佢個tb fd
係咪可以3p?

我同佢游下水同不停飲酒 裸完泳，沖個涼就入去扑

fail咗 佢嬲
定係之前有咩要做咗先
有冇人成功3p

點樣先去到沙灘

唔知 第二次玩變咗上山影裸照
btw真係好難捉摸

玩左好多次終於屌到
佢都幾多劇情變化
扑左兩次, 好想扑多幾次

次次都得6分

Lm1

太喉擒會死得好快
應該要多 d 浪漫時刻

push

pk

我好似成功3p左定唔知係屌左佢個tb fd 部電話load唔到張圖，白左畫面

有冇攻略我玩左超過廿次都係唔得

youtube

終於屌左三次

先介紹自己，再比堅尼食牛扒，飲酒，游水2次，之後搵內衣店條女去酒吧，之後自己繼續

求圖？

好似好多支線
有巴打撩到佢野外露出

仲未玩到坐船無著衫，不過玩到脫衣舞

求教

食牛扒之後渣車去脫衣舞個到，應該有個女人問條女參唔參加比賽

nightclub ?

有冇攻略

成功屌到3次
有無3p支線教學/ tb條女相?

返去屌下先

著比堅尼食牛扒>坐車去買內衣>落club>返屋企繼續飲>之後選擇tb

唔知仲有無其他呢類game玩下

Something's in the air

現實女人係未咁

有冇另一個版本 扑到悶

幾好身材

what tb ?

how to tb

贏左比賽就可以 H
條女淫底黎

fuck left

可唔可以就咁攬一世

你咁樣就滿足咩？！

終於搞掂

LM

太心急

笑撚死

沖涼扑完返上床扑多兩獲
而家好空虛

去到泳池完撚左
得4分

屌又有幾分似

連H game都要做好人 巴打呢世人真係就咁算

作者個網有攻略
同埋我down左隻game落黎，開啲folder有晒圖

十分

屌笑撚咗

屌，玩左一陣諗住得米

睇黎毒撚都係擺脫唔到

DODO姐

梳化扑完再落床扑多兩鑊

諗起KSI

3分

永遠都擺脫唔到做好人

Date Experience: 60007

換衫出去食飯諗住跟埋佢去睇野點知比人收左皮

硬係覺得好似彈鬼樣出黎果d game

爆左
仲有無類似嘅玩

屌你老母玩緊true or dare果陣卡撚左係個kissing度而家好撚嬲

玩左n次終於爆左

成功執左兩劑

有冇個好樣D

I'm so drunk, I jumped in the pool fully clothed.
Got to call it a night. On a scale of 1 to 10 you get a 5. THE END

玩到俾人拉左

毒撚猴琴係常識

輕鬆

屌三次 爽

啲公仔睇到我發惡夢

飲酒+ show學識(天文/畫廊/bar) + 運動(游水/籃球/公園)
屌得

bam!

有冇類似game 好撚正

Push

DNA

玩到爆哂機lu

Somethig s in the air

Date ariane second version

有冇iOS app係類似

push

something s in the air no web and ios version

仲未去到除衫

痴線 入美術館注定失敗 無個識

google image la

玩唔到3p

有得上山頂影裸照再插佢
利申：係睇人地玩到 自己玩唔到

我玩到無啦啦去左打波 然後佢露波影響我射波
好好笑

屌唔得喎 有冇巴打玩到

屌你老母咩 玩到去左屌rebecca

落club 無lala俾人拉低件衫

屌我女朋友見到

屌唔到呀 除左衫Ariane就衝左入嚟

唔知仲有冇Jessie支線

成功車震

究竟邊個叫Rebecca邊個叫Jessie
我好亂

屌正呀喂 陣間試下先

Rebecca 係個內衣店tb
Jessie係便利店個收銀

去影naked photos 但有police patrol
巴打點做到？

究竟有幾多個ending?
利申： 最多只係試過屌3次10/10 收場

屌到

食牛扒 出街渣車 上山影相 除佢衫 俾人見到之後渣車返屋企 佢叫你住一晚 唔好跟佢入浴室 扑嘢

下載程式黎玩多少少野睇
網頁版少左啲野

Something's in the air 係 Date Ariane後續

［member]

[/member]

down 曬佢先

我見唔到有喎
帶佢上山影之前唔好著泳衣或者其他衫 著原本個套得架啦
上到去不停㩒讚佢嘅說話 唔好逼佢脫 因為佢會自己脫
後期少少佢會話就快無電 想影你相 就比佢影
到最後有得揀影含撚相定插住影

多左d咩

no iOS ver sad

我個個比較長
抱佢
讀詩
出去行
坐千秋
返屋企
出去食飯
落club
英雄救美
去海邊
拖佢
錫佢
摸佢
返屋企
去便利店
買零食同酒
返屋企
飲酒摸pat兩次
飲酒一次
問可唔可以過夜
接受offer跟住佢會換see-through睡衣
話裸睡
搞撚掂仲可以屌兩次 坐蓮10分

屌搞咁撚多嘢先有一個one night stand

如果要普通返屋企屌
便利店買酒真係好緊要

開唔到隻GAME

搞咁多
我好似一開始kiss 加dance kiss and breast
之後飲酒
食pizza
去廚房玩轉樽
之後睇你抽到咩啦
之後又游下水
spa 玩true or dare
之後逼佢除上面再裸泳
再一齊沖涼
之後出去便利店叫佢裸買野
買埋condom同酒
再飲一下 又Kiss又摸
之後出去泳池由泳池再入bedroom
之後上佢張床
咁就搞左2,3Q 10/10
PS. 應該無少左樣野掛

玩過

3p

PIAZZA
除杉
轉到泳池
跟佢入房
出水
SPA TRUE DARE搓波
KISS->按摩->SUCK->按波->PUSSY->扑得
呢個先最快

扑到Rebecca好似仲正

巴打你扑到？

airport

無可能扑到
3P其實=訓教,咩都無做

衰咸濕

有無巴打玩緊

有冇人睇住D code黎玩?
見到有行寫easter-egg, 唔知點出

You find yourself naked in a residential neighborhood you don't recognize. Seems deserted this early in the morning. Maybe you can find something to wear before someone sees. THE END
點解會咁

屌過
車震都試過

終於中到兩Q
但有時㩒完無反應 壞壞地

飲咗啲唔知咩酒就會咁

玩到除褲唔知點解又游返水

仲有幅圖係幫你打丁

巴打可唔可以分享啲code

就車震先有人上山阻尻住

岩岩上山易完相車震完

iOS 有冇

成日玩到咁上下 噤落去無反應

點玩最高都係得7分

到底有幾多支線

有無流程，好想試

終於屌到隻臭雞

仆街3分

點解會咁架

好難 我都係索性睇片算

We really did not do a lot of sleeping did we?
On a scale of 1 to 10, you get a 10.

自我介紹>smart>poem>martini>music>先rock>再light jazz>kiss>錫頸>去廚房>拎酒飲酒>去backyard>barbecue steak>

咩事

跟住呢？

屌未打完
Barbecue steak>望遠鏡>答問題>同條女傾計 每問一條飲一次酒 但酒唔可以飲超過2次 野唔可以講多過3句>eat dinner>drive>gas入油>outskirts>drive out of town>一直上去>enjoy the view>take her pictures>話佢似model>try a modelling pose>gorgeous>sexier pose>very sexy>comfortable個個>sexiest photo>you are so beautiful>what are you willing to do next>nice butt>good underwear model>take pictures by the car>true!>darling and hot>decided what you want>incredible body>to hot arrested>nice ass>your breast are beautiful>fun picture>comfortable>darling>take off your clothes>let it all hang out>gratuitous penis>兩個都揀得
打到好撚亂
Sorry巴打 送多張含撚奶閪圖比你

屌，好癲

點解我次次一食飯就衰既
永遠都卡係食飯個到

無乜路捉 渣曬波咀曬入房就趕我走
出去食完飯 再落club再去沙灘之黎除曬衫摸 番屋企扑左三次

去museum變左art問答

個攻略張撚到仆街....

條link 仲有成就.......又係屌你老母好撚多成就要解

條友幻想力真係豐富

自膠

條女都幾大食

咁多人自爆又係咩一回事

一樣，但個AND THEN YOU WAKE UP 係link黎
我之後出左依條女

好撚正，點解女主角唔係佢

自爆post

啪左果杯綠色野之後會出五揀一隨機ending.....
原來可以求其就屌到另一個
早知唔洗咁辛苦氹佢

好過癮

屌你老母玩左兩個幾鐘都未埋到牙 碌柒

夢遺

玩唔到

都幾有趣, 不過玩到要 google 答問題...

最多只可以 3Q, 但全部都o係屋企, 之後都係會送我走.

玩到佢o係沙灘自己除晒比我摷, 咁都無得打野戰就奇怪 D

好想玩到佢 high 之後先帶佢去玩 nude in public, 但係只可以掉番轉

可能日本仔出先會有呢 D 劇情

咦, 呢個我未玩到
有無人玩到 sex on the beach?

沙灘應該係冇得扑野

ok, 試左, 開頭唔多重要, 我實左一入門口就話佢靚直接 kiss, peom 太肉麻我覺得.
跳舞直接揀 romantic 兩個是但都得, 跳完舞飲酒, 食飯再飲酒.
望遠鏡亦唔需要, 跳完 最重要係上山之後個流程, 揀錯一句就 gg, 衰左好多次

好鐘意玩呢類game 有更多就好了

又上返水既隻game
之前有post玩過 好撚難玩
玩十幾廿次都係GOOD NIGHT, BYEBYE
扑唔到dodo姐

車震完返屋企冇得玩

點解冇人睇攻略

哈哈, 有 youtuber 一早玩過, app 有得 save 架
係咪得 ios 有, 同埋下左架?

得Android 有
IOS 比蘋果下左架，同連登一樣唔比出BAM 圖

一開波去食完牛扒基本上就食到 基本3Q 上山車震 口爆 hot tub 係未食到個Frd

有無更多類似遊戲

呢隻game如果由陳冠希去玩, 究竟可以爆幾多次機

沖涼換衫跟佢入去係咪一定gameover

Iphone safari 有得上一頁

waitress好似正d

個fd好柒呀

條女 D 大胆行為, 基本上佢唔直接要求你做, 都係會失敗
沖涼佢唔叫你入去, 100% 失敗, 有部份應該 bug, 佢講明你可以入, 但係都會 gg

係泳池邊浸浴玩true or dare，終於食到一次

全部選擇dare就得

終於成功

我玩 D 流程都比較唔合理, 第一次食到, 係車去每灘, 浪漫 mode full naked 車完上車返屋企, 都唔肯著衫, 都要番到屋企先有得玩 - 正常應該海灘玩啦

第二次, 玩脫衣舞又係要返屋企先 - 又係咁, 正常咁玩到 high 晒, 唔即場玩, 都應該去酒店啦

就黎玩到3P

都差唔多玩完先走去搵, 唔使下下由頭黎過

我尋日明明已經貼左link
大家完全無視
可能要自己玩到先有成功感

點做到

錯step 上一頁 返轉頭

教學plz

u know sth

太弱，我揀到both naked

巴打點做到架？求教學 同埋另外一條友邊到黎

同埋想問下有無巴打有其他類似既game玩下，我好鍾意玩依類型既game

bra 店

又幾頂癮

巴打求教學

下載版 啲圖唔靚

網頁版 高清 有 feel 啲

正！！！！

教學

好似話幾年前update過黎因為

除晒衫先得 唔可以著泳裝

你學好中文先玩game啦 殘體蝗

有兩幅圖喎⋯⋯bra店個個邊有咁大波

求下咁多位巴打

sor 呢兩幅圖google返黎

屌搞撚左一大輪 又飲酒又行沙灘又去便利店先扑到

不停上一頁但係連波皮都未掂到

終於爆到機

先泳衣->泳衣打籃球->全中
入屋再氹下佢->徘徊bathroom->除定等->
敦倫

玩一次搞掂 太易玩了

不過男主角條撚真係好短

This

上邊話DNA

web 版係齊 D
down 左電腦版，玩黎玩去都無後段劇情，開佢 D 圖睇，原來少左圖

我玩電腦版先有3p(FF)睇喎

點搵呀？正常打DNA真係淨係Seacrh到DNA，有無全名或者其他關鍵字呀？

DNA Sims girl

asiadog dna

Asia dog 果個舊版 官網有新版多好多野玩

淫底同埋鍾意玩露出
露出完你唔諗辦法扑佢，都係會趕你走

電腦版上山拍露出，無辦法有下文

可唔可以食飯之前搞掂?

有好多個方法溝佢
但我未試過野外露出

攻略組好厲害